咩事!琴日美股爆升,港股都跌???

垃圾到...